沙田嘅手足咩事搞蘇寧同lenovo?

係咪我跟漏左啲咩？

做得好

So0都係

屌 咁撚遲先搞依兩間

有冇相？

哩兩間黑到要裝修啦咩

蘇寧電器唔係萬寧ok?

蘇寧

笑咗

大陸公司冇一間可憐

聯想不嬲裝木馬程式係電腦度send資料比中共

sauce？

又有新野

冇表態就裝飾算啦

係。

係就係，但係人地都冇變態

中資 好似係

相就冇啦，lenovo爆左玻璃，蘇寧敲左幾下冇搞

你傻咗？

大陸公司暗底乸做過咩會話你知？依兩間公司ceo都係共產黨員

已經無人跟個表，係支那野就裝修，即係全香港都要拆

我認同中資係原罪，不過我都係想搞清楚姐

中資賺到錢
即係中国得益
中国得益
就繼續有錢維穩

當然啦，你估講玩架

正式宣佈做得好，所有紅色資本都係仆街

點解要咁做.. 藍罷買咪算 點解要黑裝修 最多咪紅裝飾

大陸人咪撚再黎香港 還香港清靜

Popo扮示威者做

似係有popo領頭做

你話跟表就跟表？我就話中資都要全拆

將軍澳呢邊有跟,仲貼哂文宣

但中資就爆真係唔撚認同
四色指引都唔理

佢地係中資，好多高層都係黨員，同時香港分部公司會搵好多大陸人落黎做野拎身分證

10月13「一條片」解釋點解覺得「少人」
幫手推，解釋點解少人出

黑警大叫屌你老母！！！！
之後無差別攻擊
以及
無差別拘捕

twitter ig 所有文宣進場

做法不完美，可以改善，下次跟返顏色分類

幫手推比前線睇

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

中資是原罪，經濟侵略左香港幾揀耐

唔好變憤青啦，好有當年支那反日既影子，但係無搶野係最大區別。

難分真與假

做乜鳩呀

搞得遲啦
中資們聽住 我地恨不很你快啲撤資啊

有幾大啊.. 你裝修佢一間分店仔咋
唔會割，但我覺得唔可以無止境咁單純因為中資就裝修

唔搞美心都要搞中資啦
美心都係多口
中資就係剝奪香港人財富

好撚多五毛扮極端勇武，又有狗扮連登仔抹黑勇武，想令市民覺得勇武係恐怖分子

商報大陸記者跟實左手足

全港應該無咩舖頭剩

我係工銀既內部員工，我同你講中資唔係無辜既

鄰國企業將你個人資料送中

藍絲公司最多口臭話手足兩句，依d中資背後做野陰質，行動同金錢上都支持共產黨害香港人

沙田有狗25，整完快走
專登打爛商場入面d嘢
等防暴有藉口入商場

感謝提供笑話一則

集中爆左之前共識果啲先啦...

[black]黑[/black]先裝修喎

佢地捐錢比黑警買槍
再唔反抗下次就會同新彊一樣，用迫擊砲／加特林炮打市民

完全正確

邊間中資不是黨，人地開到口，要國企控制香港，然後用經過折磨真港人

商場無穿無爛，防暴先無藉口入商場
而家大條道理入
手足快走

D人唔識分裝修同裝飾
今日中資就話要裝修 他日賣大陸製都要裝修
成條街連小店都要翻新

中資係黑，有咩問題？

收撚皮啦，死假膠。

推

你咁樣同問華為有後門個source有咩分别

五毛sir

fced

根本就要
唔係咩叫光復香港？
比佢經濟侵略左既唔洗還？

我諗勇武應該係理性，如果下次見到有咩唔妥，就知道係狗做，唔洗煩

冇問題

中資

係大陸就搞不如搞埋麥當勞啦 ，家陣邊間店唔係中資呀？俾你搞晒之後政府會就范咩。

只去誠哥豐澤

p牌仔，新ac ar？

如果按分級
我會覺得而家嘅國泰比呢兩間更需要裝修嘅
但唔反對有人幫任何中資裝修
即使係鬼做

反抗極權支那囉
壓乜鬼力
侵侵不知幾樂意見到我地打鳩爛曬中資d野

紅裝飾呀
唔好下下裝修 文宣又要重新做

中資先係災難來源，裝修有咩問題？

國泰要入去機場拆左成棟國泰城
難度太高

之前商場無爛就無報警
而家就整爛嘢就大條道理入去捉人

咁既程度就想中資屈服？？？

我都知香港好多大陸鋪頭，但咩野令你覺得會冇鋪剩
本地鋪，外資，其實都有一半
吉之島，豐澤，百佳，迪卡儂，譚仔，kfc 等等好多大型連鎖都唔係支那

華為都大裝修

呢樣我明
只係講按程度啫
唔係話我想兄弟入去送頭

不割

依d國家級中資點會無辜架，你話喜茶個d就話可能唔關事姐

不過如果裝修中資嘅話，首選都係中資銀行
金融機構先係春袋

對家捉人強姦,開車撞人,用刀劈人我未見藍絲page大興問罪
比大陸有錢人中出的臭雞陳怡仲話中大所有人無誠信discredit受害人吳小姐

而樓上已經有五毛扮討論質疑lenovo放木馬一事

如果次次都要行動組冒身份曝光的風險出聲明同篤灰有咩分別

正確

其實各地開花唔代表一定要裝修
希望手足下次可以試下裝飾貼下文宣咁
唔好次次出嚟一定要爆野先叫完任

四色分類一定要跟，唔係只會越番黎越多敵人，我唔知依個post幾多鬼睡幾多人，但無 論點論據既唔該收皮，中資就攪的話情況係會失控

國泰等有手足識整炸彈成棟炸冧佢先做啦咁

合理
裝來裝去360,美心,中銀果幾間
太集中popo就好易埋伏，抗大戰線popo佢都要更多人手
而且依d鋪香港無左都無咩民生影響

咁都要有sauce架fc係連登精神黎

咁裝修街鋪囉

唔好再擴大敵人
focus返最有威脅嘅中資銀行咪得囉

Lenovo係走資派wo,總部都搬咗去美國

我唔介意佢唔屈服架
咪繼續裝修囉咁

你諗下全港有幾多人係中資返工先，你一次過搞咁多人生計，咪呼應黨林鄭既割席宣言。

根本一早大把舖頭要搞
而唔係晒大量時間攻入去裝晒板既中銀

例如 裕華 / 華潤 / 其他中資銀行
甚至連吉野家 / 美心之流都唔係對準政權, which is 國企/紅色資本in Hong Kong

呢個POST就咁睇都認得有幾個人係不斷鼓吹中資就要裝修.. 根本唔係黑裝修紅裝飾. BTW 不推文回覆

講客觀哩都可以有幾個負皮
連登而家變咗香討?

咁都上左熱門，此post已完，比手足傾返正經野

係唔係手足做都未知唔畀係臥底做嘅咩

順便反中姐

唔明點剝奪香港人財富法，可否講得具體少少

Lenovo 蘇寧：多謝你

可唔可以跟番分類
成班痴撚哂線 係中資就黑裝修
咁不如成個香港掉落太平洋啦

黑先裝修係共識
呢兩間嘢甚至冇表過態
第一頁咁多P牌回晒中資必須死
係咁鼓吹人盲目裝修
知咩事啦

熱烈地彈琴
熱烈地唱

美心旗下同中資就要爆全香港要爆幾多?
商家佬會驚你爆而向政府施壓?
佢地只會叫政府大力d鎮壓我地炸

跟返分類啦，唔好下下裝修

紅黑一齊攬炒

現場問啦

喜茶有搞
Sauce: 城大編委

360,中銀已經有便衣埋伏
我親眼見到
叫人集中同叫人送死係一樣

本來就應該係行動派行動, 冷氣隊想方法合理化
而現在冷氣隊係唔撚幫手仲不停指責前線

中資冇一間係無辜

呢個真 明明早排巳經有哂共識 要跟分類
冇表個態都要裝修最多咪藍霸買同紅裝飾

重申：依啲國家級中資無一間唔係無辜

中資公司開後門已經fact咗幾十年
仲check乜鳩
同阿媽係女人一樣，常識嚟

不割
但最好跟翻共識

喜茶果啲
呢段時間先罷買啦
對我嚟講
任何同“強国”有關係嘅牌子
盡量罷買罷用

我唔係度又點知有人裝修呢？

國企要交錢俾中共
-完-

依家係嗰中資，幾時講大陸人，咪spin啦扮哂野

外資係香港賺到錢都要交稅畀政府
照你咁講應該全港裝修（強制三罷）

食蛋糕就個個話爬山唔割唔分化
針對中資對準政權就個個衝出嚟割

有有沙田公海谷？

咁美心都係比個老權婆講幾句比人針對，會唔會太過份呢？

搞清楚姐，因為我地有四大守則

要不是中國人...

硬係覺得Lenovo好快會跪,講緊對我地跪
因為佢地係華為單野開始冇耐就即刻加緊搬資產去美國,走佬速度極快
連微博都從聯想改成聯想中國,分公司咁

咁前線既行動唔合理ma
明明有哂共識要跟分類 但係照舊亂裝修
咁都唔屌得？

閪茶
其實搞中資比起搞美心更加對準政權，好似外國排華運動咁，等啲大陸人唔好覺得滲透香港得咁爽

中資唔爆？

咁你學咩人反共？

on9無sauce你話你老母係男人黎都得啦，屌你老母西，宜家fc好難咩？

Starbuck夠冇表態啦

中資=原罪
咩表態都無撚用

你不如問下Trump 點解要禁華為
中資國企就係共產黨係香港既爪牙

同過佢地做生意就會知背後咩人落order

兩間都大陸嘢喎

同埋唔係成日講共識

大撚把前線連acc都無, 唔信落前線問
你用你個冷氣房共識去控制人已經係攪大台

又係你呢條極端撚

人地黑警開槍都照攬 香港人打爆下玻璃又割 又嘈 唱生日歌又話唔分化 依家又問問問 去現場問撚飽佢啦屌 仲話咩共識 又話無大台？共咩識

就係單純中資就要裝，好難明？

唔鐘意就唔好學人反共，on99

如果要搞，其實個標題個兩間更抵死

極你老母

我有話搞外資咩？
On99

屌啦星咁多思覺失調
國企咪就係共產黨既企業囉
個別國企央企無出過聲就唔搞得啊？
年中捐幾多錢俾啲濕鳩團體
深水埗的士52萬，分分鐘資金來源都係呢啲國企央企

恐怖分子係咁升級，當所有唔係自已陣營都係敵人
你地仲係度批評前線要忍手
打杖中途，只有勝負，無需自命清高
你唔係勝方，唔好咁多限制俾自已

始終有傳媒睇住
有時爆得太多啲文宣都救唔返你
自己斟酌下啦

第一日上連登？冷氣軍師一向惡晒，開頭大大聲話要攬炒依家就要休息。

閪茶毒害好多港豬
6月前大把港豬北上飲閪茶

煽動撚全面進場

下次提返紅裝飾啦

落嚟現場同我傾

有班人根本未撚醒
由中英談判開始 全香港一早同中資國企打跟仗
上至怡和 下至m記

咁邊d死先?

班共識撚連lenovo有後門都要人prove
根本有好多5毛係扮討論攪分化

有些事情唔討論就係最好

支那無一個係。。。。。。

記得以前講現代中國個本通識書有提過lenovo

中資銀行

冇錯，而家又唔係搞hsbc，又唔係搞外資

唔知以為班柒頭係共產黨員，咁撚心痛d死物

中資同埋國企又係兩回事
國企就真係所有資源under老共嘅（例如中銀華潤中石化）
但中資私人企業係香港開公司做生意就淨係交稅畀香港政府

一早比人蠶食緊

跟住呢

最好就搵啲有傳過醜聞嘅搞
唔係真係keep唔到「大義」喺我哋嗰邊

好

無人夠膽回你但有4個負皮

聯想係大陸人公敵

華為屌米

紅裝飾呀
雖然我反對打爛呢兩間
不完美 可改善

自己睇蘇寧係咩公司

遲d有交過稅都要批鬥

唔好遊行唔好唱歌乜都唔好做

咁既程度想中共屈服？

笑

同黑社會無分別
好似唔交保護費就搞鳩你

屌你係咪on9
而家支共玩緊國進民退
迫晒支那私人企業要俾黨控制
根本支那所有公私營企業都under黨
無分別

國企一撚定係top tier
甚至高過政府部門，例如郵政之類

中資喜茶 海底撈之流就算尻數

但係文匯報/裕華 之流其實係國企係香港既伸延
當年中國未有私企 先用呢個方式入香港市場

到今時今日 大型中資
華為/聯想/海航 咪又係黨代表話事

打！

一早應該搞啦，支鋪

其實跟返四色嘅話
美心係咪都唔應該裝修？
但係美心元氣starfucks已經瘋狂比人裝修

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

哈
一早講左比中資揸春袋會死得好慘

侵唔比華為5g入本土真係聰明

文化大革命, 未聽過?

根本打爆所有國企央企係大家誤打誤撞發現既春袋
每間5分鐘快閃，佢地係香港好快執笠破產

國際戰線已經夠曬力量，道德感召驅逐共黨已經成為主流，戰地現場唔夠恐怖分子打，裝修絕對係勝利既方向

唔係心痛中資
係出師個「名」有啲難作啫⋯⋯例如話360同福建黑幫有關聯，咁就有哂大義名份
但依家見中資就隊，有時都畀人問到口啞啞

習近平都冇表態，隊死佢你有冇意見？

中共大把資本，你搞幾十間店想人地就范？人地當維穩費用咋，將暴力放大spin走五大訴求，同時又可以當文宣用。

咪傻啦

將自己送中嘅公司，罷買先最有用
如果拉鳩左我地，佢先執笠
我地冇好口處

好似條毛咩，蘇寧係全支那最多電器銷售

Lenovo即係聯想，自己查

香港係國際地方，單純因為屬於中國而搞佢係一個歧視行為，同白人打壓黑人冇分別。個運動要集中而唔係冇target就做新target 出嚟

我用Lenovo 7年都未壞機。
我用compaq 幾年就壞了。

G持

ching有冇check過IQ?

中資點解唔搞得

你呢番説話可以認用喺任何示威行動
咁驚比人spin乜都唔好做啦

唔好時代革命呀，比人放大港獨呀

中資咪 師囉
口咩啞啞呀

有咩咁難明呀

反共呀
中資=共產黨呀

明未呀

美心集團創辦人既女上左UN抹黑手足
好多人認為係黑既level

雖然我自己有少少保留

怡和都中資架咩

冇錯

不割 轉換心態
口徑一致 「喬裝警做咖」
將個波射返俾popo
要佢地都無得蒙面派uc

共產黨經濟來源呢個罪名已經夠

中資蠶食緊香港你睇唔到？

本末倒置

中麻已組本身係態度
講完

我查左你發言紀錄
你開口埋口屌前線出師無名

但從來無任何一個post把前線行動正名
次次有大行動都有你班假acc攪事

中資就要裝修咁點解唔搞埋M記？
講咗紅裝飾咪算 理下文宣感受啦

佢美心旗下

你都痴得好盡

每次搞中資嘅post就大把5毛就入黎推，善用不推文呀

港獨本身就唔存在既，呢啲叫「老作」，作俾大陸人睇。
你俾人牽著鼻子走仲心甘情願，你呢啲係咪叫傻？

蘇呀

不分化 不割席 但唔好再失焦可以嗎

志明

唔好失焦
裝修唔係主線

lenovo出名奶美國都比人屌?
你睇下平時有幾多大陸人屌lenovo先啦

所有中資都係under ccp control

STFU

are you idolts ?

有冇圖

yes you can STFU as well

我開post原意都係以為自己跟漏野姐因為之前大家講左黑裝修，紅裝飾呀嘛

利申 核爆都唔割，中共，黑警死全家

勁多五毛扮極端勇武

嘈完未 幾多手足俾人拉 被自殺 做實事啦 批判人

太天真

心痛中資？心痛就唔好睇啦

大中資通常搵中資保險投保
姐係賠唔賠,加唔加loading都係國庫比

大家明班假acc做咩病發未

係中資就搞, 同紅衛兵有咩分别?

then you can stfu

罷買真係好有用呀，嚇到腳震呀

存唔存在唔重要
根據你logic比人spin先係重點

其實依家中共都話你好暴力喎
放晒火打晒狗打爆晒mtr

你係咪唔同意呀？

會唔會係你攪錯左，定而家已經失去理智，
如果你話係大陸野都攪，咁全香港冇幾間鋪唔使攪，
攪美心係因為佢個太子女，
吉野家因為炒 FB 個 PR，
普通藍店裝飾/擺食已經夠

由80-90年代，成班賣港商人去開發支那，支那同香港係生意上就分唔開，就算美國同支那都只係貿易戰而唔係全面禁運，所以要分清有攻擊行為定生意，建立黃色消費/經濟圈。

老老實實唔支持係中資就裝修
咁全香港有幾多間唔係中資
裝飾咪夠囉 唔洗下下都嚟裝修

卧底警做架

咪係 等同於向中共說不

反極權

係警察就搞, 同紅衛兵有咩分别?

中資=ccp，心痛？

十幾間唔會搞死佢，咁搞撚到佢幾百間都做唔到生意破產執笠就得啦

禁唔裝修Apple 奶共奶到地核

成日都話唔洗理其他人點諗，完全唔理共識，有人反對就屌人。做呢D野根本就唔係爭取緊其他人既支持，唔表態都搞，文宣點救？倒頭來要人既時候又問點解少左人出黎

大陸人又出狗acc

全部中資執柒咗佢啦

你當中資係藍店？

中資有黨任務
請晒支那人返工，派香港身分證
當年愛國遊行中銀出埋email叫人去

好多五毛同黑狗扮極端勇武，想抹黑老黑勇武

中資走咗 其他公司就會做大 個市場唔會變細

係，記得佢係5g標準投票俾高通，到而家都俾大陸人屌得好金
詳見:

識唔識分主要同次要敵人？

老點*

其實仲未計逼員工做建制派選舉義工

所以永遠建制派選舉義工多得好恐怖

香港幾時獨立左

我地係五大訴求要求民主港人自治，唔係要香港獨立，准許港人治港唔會損害北京當局利益，但如果港人主動將運動升級成倒共，香港同北京變成你死我活嘅話中共一定係揀殺你而唔會選擇自殺

hsbc既最大股東係中資，咁又點，根本商界就或多或少同有中資影子，邊打得晒，冷靜下啦。

中資=ccp

我完全唔同意
有敵意入侵就要禁，講撚完
因為支那不嬲都用經濟活動散播意識形態

你唔禁就搞到今時今日咁
你望下nba

啲人係盲反架
蘇寧做慈善，又出資復興國米都反

想拎手提同電腦

你部手機唔少parts 都MIC，丟撚晒未

完全唔撚同

暴唔暴力係人民認唔認同啫，中共話暴唔暴力根本無人care既，
你做得過火超過社會式線咪暴力囉，無人反對你打狗架，因為個個都憎啲狗，你打死狗對你生活又無影響又有花生食。
但打爆晒中資 MTR就唔同，唔係個個都好似連登仔咁諗，中共黨報唔使寫到明「黑衣暴徒點點點」，俾張相俾市民睇，佢地睇到咩咪會覺得暴力定唔暴力。

所有中資就係等於ccp, 同ccp既有罪推定有咩分別

根本就係入侵 唔好再講無辜

咩撚都拉去美國黑人白人問題咪就係大陸人的慣技
永遠覺得東拉西扯隊美國落水就有道理

我提醒樓上條5毛小同志把香港問題講成種族問題係要再去勞改營的

明明係紅裝飾黑裝修
中資真係唔係全部under中共

你都痴得好盡

你唔反共點爭取民主呀

過去廿二年你冇反共，有冇爭取到民主呀，傻仔

重點係咩都唔知，唔反共點有五大訴求呀？你乞佢比你呀？

驚得罪共產黨你番屋企瞓教啦

走資姐
咪講撚到皇恩浩蕩啦

hahaha 佢真係好on9 hahaa

有冇係沙田現場手足 提下要包實 好多得口罩 真係好易認得出

所以大家係擺明搞緊打倒共產黨運動？如果唔係你個解釋對唔支持倒共既人有咩用？

最大都係持股7%咋

唔好撚錯誤類比啦柒頭

你掉撚唒你屋企made in China 物品先出聲啦

見大陸人就打我諗起都好開心
成班支那雞支那狗阻街
最好打撚到佢地唔敢死過黎香港

中資大企業唔俾CCP控制 可以生存到而家？

唔係講好裝飾咩

如果係中資就搞咁樣係咪所有Made in china都唔用得/要搞？
覺得無公開支持港共極權/黑警嘅 就咁罷買都夠
維持番事出必有因基本裝修原則

是但喇
不完美，可接受，要改善

洗鳩講咁多
中資係所有意義上面既敵人
佢係強權批鬥我地
我地只係身處弱勢既反擊

多謝勇武

無言感激

嘩
5毛露底了

罷呀 學識打字啦
中資冇一間無辜架

要接受呢個世界係多元
俾教條自己只會令自已辛苦..
你睇蛋糕妹就知
正面諗 會唔會打開新戰線
慢慢引起全球反中資？
覺得難解釋既咪話喬裝狗做
佢地派uc混入示威者度本身就係雙面刃
我地又從來無好好利用

點禁，連美帝同支那天南地北都禁唔到，更何況香港，愈打得多野出事機會愈高，同時，文宣愈難做，根本孤立自己，係自己集中既商場就更加on9，曲線引清兵入關。

係咪鬼黎

上面講到明俾中資賺錢就等於俾子彈人地打自己。

你自己on9
呢度都大把人輕鬆答到點解要對準中資國企啦

所有警察都係under警務處, 係一間公司咁, 如果佢入面有好人, 自己唔改革, 怪得邊個

多謝減壓

用下腦，做球會老板係要貼錢，有幾多賺得到錢，個球市咁癲

你覺唔覺得你好撚矛盾
無人care暴唔暴力但又驚比人spin

2014人鍊比人話暴力
2019進化到...
打中資令市民覺得暴力只係你推測

你通篇解釋只係壓抑緊抗爭運動升級同市民意識提升

青年許添力剛在黨鐡觀塘站行人道近裕民坊方向被一群黑警故拉倒地上

可唔可以針對左果幾間先 係咪死都要夾硬搵d鋪裝修先叫有成果？
你地裝完之後文宣係要幫你地同本地&鬼佬解釋，你地裝錯修我地係要幫你執蘇州屎唔好鐘意裝邊間就邊間好無

Aggar, 你點寫解釋？自己做錯又要文宣解畫，解得幾多次？iPhone都made in China, 又唔打爆埋apple store?

咪就係囉
因咩事升級做主要敵人？
如果因中資關係你可以打爆唒全香港三份二鋪頭

就打輸晒啦
太古 跪咗cx
M記直頭賣撚咗俾中資

你估之前中資海航高價買地 唔係為咗插旗仔？

你問美國佬更加清楚，支國搞It根本係做監控

裝修既話，要揀D可以傳播訊息去到外國既，同外國有關係既，好似華為，你裝佢修，你同外國人解釋就係要終止中共既邪惡一帶一路，因為中共想用科技去征服世界，強權統治世界。
唔好再開咁多個頭，要對準鎗頭。

回應重點啦
發晦氣小學雞

出email叫人愛國
請晒支那人返工排斥香港人
派身份證
受黨資助

中資係咪蠶食緊香港呀？

8%中資 同 100%中資 都差好遠啦

食屎啦支那仔

我建議所有中資先裝飾，慢慢一步一步升級

麥記gg

有咩要問有咩要講就出去同手足講 喺到講冇意思的

同場sales 話通哂水
lenovo 收工前收起哂啲電好似預知有人裝修咁

紅裝飾

同黑社會冇分别

唔撚使講 支持前線

lenovo唔係美資咩?

常識同謠言都未識分
毅進仔真係唔同啲

其實全球一定做緊野
會唔會係你冇留意國際新聞呢

NBA，暴雪，華為，apple
邊撚度世界多元呀

中共話你知要賺佢錢就要接受佢嘅意識形態

你訓醒未

咁有無傳媒報導過？

手足係咪要配過副眼鏡

個幾間美心最多口臭，你再針對會對大局有幫助？

蘇X成班高層都係大陸人
但係香港最大果個係反共既阿總
今次咁大件事蘇X都無學百記咁樣出黎登報 反而百記同AV LIXX有登 各位兄弟 裝修前睇清楚邊D係人邊D係鬼先

就算中資，呢兩間都冇做過任何野出賣港人喎，再加上如果中資就要搞，香港8成以上店舖都要裝修

北京

actually no one fucking care in the foreign press

所以依家日資同美資咪唔再made in China

寧願貴啲都唔俾中國揸住春袋

反中資係大勢所趨

中資人人自危

點解唔搞apple

比我篤穿你分化狗就惱羞成怒，正宗支那賤畜生

你條五毛，祝你早日cancer死，來生再投胎到支那農村做五毛

不完美 可改善
搞清楚之後可以幫佢地真裝修番

聯想由鬼企變左國企 老細比人逼退休

文宣組請幫忙

差佬扮示威者破壞 琴日又係九龍塘放火 真係好暴力
差佬扮示威者係雙刃劍 唔明點解唔好好發大黎講

講賺錢要計市值8％既匯豐好多架啦。

就好的四大守則呢

私企

我分化啲咩先，中資都唔搞得？
我好認同要劏曬啲中資

咁咪繼續針對美心，有咩問題？有哂中英文宣解釋點解要搞美心集團、360同黨鐵啦

痴撚線呢到10個reply7個p 牌叫咩都裝修
偽勇武真5毛多到

又有鬼？
點解唔搞政府，民建聯
真心唔明

不過係真手足就由佢

問緊你拎sauce啊，屌你老母，咪扯開話題

佢裝修邊間關我撚事？

屌 大陸呀

民主係中英聯合聲明寫架，原則上香港政府係應該屬於香港人，現實係中共破壞規則，因此我地係要佢去遵守返個遊戲規則，而唔係比佢牽住行承認中共對港有全面管轄權，去反對中共去求佢開恩，我地冇義務去解放大陸，反共係中國人自己嘅事唔好做埋人地果份

冇人守嘛

其實聯想中移動中銀呢類黨認證嘅中資仲危險過美心

支那賤畜又露出狐狸尾巴一叫fact check就即刻走夾唔抖。

靜係針幾間易俾人伏 知你實去嗰幾間
遲早出事

我只係知佢收購左IBM

Lenovo係美國上左市，大陸人都好憎佢，佢D產品係大陸除咗減配連個定價都要比外國高，激死班大陸仔。而家爆佢鋪連大陸仔都叫好。

中共破產咪反共囉

有幾撚難明呀

人地黨員 會企係香港個邊？唔好發夢啦

今日連登啲風向咩事
係咪我跟漏咗啲乜

連主要敵人係香港人既化身 都無認清楚
真係以為特首係香港話撚晒事咩

各行各業一早插滿旗仔
黨中央 一聲令下 一野炒尻晒你班香港人都仲得

你估成個金融體系 中共無嘗試過滲透咩
幾多中層係大陸人
高層班港英 精英退落黎 到班暗共上位
全香港自動變中共啦

你估美國人權法係100%為班示威者咩
係為咗再惡化落去 有機制防止中共用香港做loophole咋

支那三毛 P牌分化狗 乳細頗大

潛左去你老母個西入便啊？

做戲

中資收購ibm會變美資？

如果淘寶收購左apple會變美資嗎？

爛腦係用中科院嘅資金開嘅，所以係黨企呢點無錯嘅

咪臭係，仲要國家級中資

我話中共話暴唔暴力係無人Care，問題係人地點諗呀。識唔識中文？

聯想

頂你唔順
自己google lenovo wiki / lenovo 後門大把source
淨係識問人

學上面巴打話阿媽係女人都要問source

掉個西瓜揾返支那三毛 P牌分化狗 乳細頗大出黎先

人地元氣starbuck真係外國公司就要比你地咁日日咁整？裝修中資真係冇咩問題wor

傷敵8% 自損92%
唔係全中資既 根本討論價值都無

所以吉野家/美心之流 係咁意就得啦
落咗閘就由尻佢

明明對面間華潤堂仲開跟舖

Dell Lenomo

當然要啦🤩

大陸公司都有支持香港示威

All things Chinese, all things governmental!

呢兩間冇出過聲，係都搞咗美心党鉄先

唔撚比仲爭住出黎柒比link我咪收聲囉，屌你老母

要乜撚嘢source啫屌你老母
華為有後門未又係美國鳩up
唔通我又週街問人拎source咩
中資科技有後門已經係常識
學你話齋你老母係女人又邊度有source
中資科技界開後門都要source
係咪癡撚咗線

有d人唔識分輕重

好治癒

Starbucks點會冇表態呀
佢咪美心集團期下囉
不嬲starbucks都唔係話裝修
係裝飾
貼到佢成間嘢冇的幫襯已經做到效果
外媒見到都一目了然

不過做咗就做咗 又要多啲文宣去修補
同埋有手尾啲 貼返對
冇人會割 唔該唔好咁敏感開地圖炮

幾時裝修全部M記

I don’t mind

所有大陸鋪頭都唔會係無辜

屌你老母臭化西三毛支那仔，拎唔到就躝啦傻鳩，喺度spin去示威者打爛Lenovo有乜用

Lenovo算係少有洗得甩陣支那味嘅支那企業

真係遲 成日二手大陸貨當新賣

係呢個post到留言既人，邊d真係想個運動壯大，邊d只係想邊緣化場運動，應該已經好明顯

大家都係繼續做實事啦，唔好理佢哋

似足警犬手法
發晒顛屌人當自己啱
source: 上水火車站
fced 3毛

另外lenovo source:
google lenovo wiki
要vpn上google話我知
我再比link

咁人地外國企業因為個美心太子女講幾句就要比人日日裝修，咁樣公道咩？

我好撚支持你地劏撚曬班國企，最好成間店炸撚咗佢
btw買華為啦支蛆，無後門架

黑警做

支那賤畜生又開始搬龍門推上去比多d人睇你出醜先

自己fact check 啦懞撚

最好推上啲，等人睇下邊個傻鳩連lenovo開後門都要source

一早應該拎出黎啦，死唔斷氣咁，屌你老母臭西擺明摟比人插

以為班中資唔出聲就係好人，其實暗裡做左好多陰質野

你條支那賤畜生精神分裂，一時又支持華為，一時又叫示威者裝修d鋪

教精佢地 就算平時生活都要避開中資啦

Exact7ly
你裝修又唔會打擊到佢經濟
明知敵人既資本夠佢過幾百世

自己柒撚咗都仲有得死撐

咪就係繼續睇你條支那賤畜生死雞撐飯蓋都幾好玩，推上去比多d人笑下

全世界都開始驚中資
望下nba，暴雪，華為

態度正確

話有後門又唔撚信
行過見你on9送sourse又話人摟屌
估唔到而家做武警都要讀毅進

同中國人做生意唔會有好下場
做跟個客十尻幾年前 搵咗間大陸細廠 一齊由0開始咁grow 落去
做到宜家上埋市 就自立門戶

根本中國人就係蝗蟲 短視之餘 仲要唔守規矩
睇返4000蚊發達果篇潮文就知 俾人告侵權就賠錢了事

其實再咁落去要諗辦法點樣制止到偷野同搶掠。

之前360、富臨嗰啲都係唔值錢野，但係蘇寧、Lenonvo一件貨隨時上萬蚊，人係好現實，見到一地錢，唔係個個都抵得住誘惑。
而且要合理化好容易，而家就話中資抵懲罰要裝修，下一步就會有人話中資賺嘅都係不義之財，拎兩件補數無可口非。

支那p牌仔又開始惱羞成怒你拎三毛一個回覆籌錢幫你老母醫cancer咁慘，推上去比機會你回多幾次先，加油。

Apple都是中國代工的，他俾大陸賺錢。
況且他將HKmap 下架。

咁恐怖？
source?

上面有條傻鳩三毛狗話唔需要sauce

今時今日仲有人唔知爛佬係聯想
更頂癮係仲有人唔信聯想有後門

無知真可怕，Lenovo賣左比支那好多年

#413
中資科技界有後門幾時變咗新聞
上面毅進武警唔知
你又唔知

支那三毛P牌分化狗 乳細頗大，潛左喇？

咁快玩爛件玩具

仲要問你拎source

支那賤畜生，恭喜你又拎到三毛了，要拎夠幾多三毛先夠錢幫你老母醫病？

有後門有咩問題？大陸3c產品全部都有後門啦，如果仲咁on9去買係抵死唔抵可憐啦
如果佢地品牌無發表過政冶立場見中資就裝修，我自己覺得有少少過份。

之前先討論過主力搞幾個
唔好搞哂
因為咁會比人地覺得我地失去理性

原句奉還先

支那三毛狗賤到要做影印機，你老母生cancer末期你有乜野感想？

中資銀行先係最重要
其他我覺得作用不大

做得好 唔割

其實聯想已經同中移，中銀一樣係國企
睇個市佔率就知
市佔率一高，就知後面有個國家機器

我點會知你老母生cancer有咩感想

大陸人係比香港人更加精叻

你老母cancer末期好可憐我想了解下你既心路歷程

問下自己未得囉

我見國際太空站d laptops 都用Lenovo 喎。
可以上YouTube fact check

點解你又咁作賤自己做三毛？

所以我廢事嘈，係twitter覆多幾個po好過，我都好想中資爛撚哂，但事實上係要文宣幫手backup，同埋係要時間解釋，唔係一句「文宣做野」就可以自己顧自己留d蘇州屎比人，國際戰線既手足都要同外媒解釋。

BBC 先可以有哂po點解要搞美心 360同黨鐵，唔係你地係連登講完就算

連登共識搞咩鋪-> 文宣-> spread local 非連登平台 -> spread外媒

如果唔係人地只會覺得示威者無差別搞店鋪，希望大家唔好淨係顧自己，搞完之後對成件事有幫助先好繼續

上面有隻三毛仔話唔需要fact check

要幫你老母醫病呀嘛

做咩唔問佢拎source呀
唔係好中意source架咩

支那賤畜生，你老母cancer過身之前你要多d陪下佢啊唔好掛住做三毛。

理解國情

I have blocked the user named “乳xxx”. So annoying!

四色指引識唔識 但唔割

其實呢度係幾個問題黎

蘇寧 同 聯想係咪中資
係既話 係咪一路全香港人都知
最後先係贊唔贊成裝修呢個行為

全是 -> 勇武派
頭二係 / 但係唔同意裝修 -> 和理非
問題係 連呢兩間係中資/共產黨爪牙都唔知既港豬

你直情應該收皮

要搞搞Vans先取消咗香港人嘅心血

唉 咩中資都搞 搞得幾多間
理智啲好冇 淺黃真係會變番中立架

頭先正負評係59:54
而家係 70:121

又失民心呀？

你慢慢啦咁

西九故宮唔敢去 跟返4色指引 非壟斷投資冇咩問題

華潤大廈公安駐守 西九故宮 冇人搞 搞埋啲冇咩影響嘅中資 做衰形象

你講法同啲五毛藍絲話人唔做中囯人就唔好講中文唔好用中文字一樣

唔明

根本上次次行動都有依啲人出post喺到玩分化
咁多嘢要問就出去前線問

黑紅都要裝修

唔好搞lenovo, 話哂國際 brand, 外國都好多人買, 香港企業都實買佢咁濟, 蘇寧就 wfc

點唔明法

有意見 聽日之後先搞公投檢討啦

今日360 Starbucks 已經有狗匿埋等

話要fc Lenovo 後門班on9

自己google 搵原文睇

Lenovo pays $3.5 million for preinstalling Superfish adware
A new state-level settlement makes the PC manufacturer pay for the root-level ad inserter

MI6 and MI5 'refuse to use Lenovo computers' over claims Chinese company makes them vulnerable to hacking

大陸味好重喎......

lenovo 爆其實好麻煩
因為全球好多大公司都用呢個brand

而且人地都會覺得係美國brand.
不割.但係目標請跟翻guide line....

紅裝飾呀

黑先裝修啦手足...

吉之島，豐澤，百佳，迪卡儂，譚仔，kfc入面嘅嘢九成made in china
不過喺連登講係無用
連登一早講好「黑裝修 紅裝飾」
而家好明顯係黑警臥底帶頭破壞
想我地喺連登爭拗、搞散運動
我地要做嘅嘢係事後全力文宣俾人知黑警臥底帶頭破壞嘅事實

黑警做野使跟guideline

P 牌唔洗理

STFU retard

係，根本爆鋪就唔啱，和平理性先係香港人最大既武器

你今日食咗未？🍌

冇表態就話搞 你就真係傻撚咗
我哋唔係真暴徒 裝修係要有確實罪狀
唔係單純佢係中資就搞

我睇錯裝修

LENOVO=聯想, 邊可能會覺得係美國BRAND

又話黑先裝修既

屌咪係黑裝修完全支持，但只係因為反中反共而破壞中資企業嘢真係同班蝗打著反日旗號破壞Canon Nikon 等舖頭就嚟冇乜分別。

我哋要冷靜諗吓點做先贏到，每次一衝動就好易輸。見到發生咗咁撚多事係真係會令所有有良知嘅人都嬲，但就係因為咁先更需要策略同行動，唔係亂咁嚟然後送頭/做冇意義反而累街坊嘅嘢，依家咁多戰線，唔係同大家乜都唔做唔好出街，但要諗諗，用裝修搞紅企係唔係依家對我哋有利嘅嘢？

我都係咁諗，
但香港呢個運動都尾水啦，
未必會再惡化

咁都要問

唔明你講 Lenovo 係中資
又變得唔覺係中資意思?
佢做過咩泥?

其實呢個post咁多風向撚叫唔好做=做對了

support

而家啲狗攞正牌犯法，撚尻我地，橫行全香港
唔緊要，唔洗同佢地硬碰！
對準佢地親友，家人，接放工放學做神獸
將佢地對我地嘅發洩轉發落佢身邊嘅人度，唔洗殺人嚇一嚇佢地就夠
馬上做野！

但講開又講，有冇人仲記得萬寧點恰阿婆

用返你既concept 俾生意呢啲產品既公司，即係助長中資既勢力，即係中国得益，最後可以繼續壓搾香港人

你硬係要咁幫中資維護落去都無得好拗

lenovo我就唔敢講……
蘇寧裝修單嘢，就大家決定！
講多樣嘢比大家知，
其實沙田間華為，都係蘇寧開嘅！

實不相暪，我係蘇寧舊員工，佢係同中聯辦+張曉明呢啲仆街有密切關係，佢要重裝修我唔會反對。
聯想我真係好有保留，第一沙田間門店係港資開的，第二人地總部係新加坡，某程度上外資股東佔大多數，前期冇人提佢，而家被人爆，一係黑警做，一係手足冇做資料收集。
你爆聯想，不如去爆華為好過拉，華為間專門店同蘇寧聯營開架，再唔係去爆百老滙拉，大老闆同佢啲太子太女都係全國政協，唔係藍，係港奸尼。

我講既野歡迎各位搜証，100%真料。
如有做作，我甘願比人起底鞭屍。

唔撚係掛

我真係𠵱加先知

9.5/10

予以鼓勵

同意要嚴格跟從四色指引
唔可以冇紀律 冇理性

否則黃色企業都會感覺自危
唔知幾時會冇理性起上黎
殺到自己身上
因小失大

扣敵人血有咩問題
間野你有份？
唔搞會幫你加血？

無差別攻擊就變咗狗/黑社會

中資就係政權一部分，掠奪香港經濟

維你老母護咩，你既諗法有問題指正就話人維護屈毛

請問中資賺到錢，益咗中国，令佢有錢維穩哩個邏輯有乜問題
跟本為反而反
又死都唔認

第一感覺感覺唔到係支那企業
明未

或者話如果唔去搵公司資料諗唔到係支那貨
Ok?

多謝手足 蘇寧依間狗系公司請好撚多大陸人落黎洗血

天真過天真嬌

黑裝修呀 唔識字？

樓上寫字樓好撚多MT 係共青團尼添
半個財務部係中聯辦人，方便洗錢
好多大陸高層係共產黨黨員，包括岩岩走左既（X羅），創辦人仲要係某地方書記尼。
雖然佢係江派人，但其實呢間公司真好撚抵死。
就算落廣告都好，行政指令講明唔可以幫襯（毒果），14年雨傘，強迫員工幫尻融反佔中簽名，我知仲有莎莎/百老滙都同一命運，所以我真係支持呢間野重裝修！！

你講日日係到手機，個個秘書小姐？

*玩

財務部有咁多人係共狗，睇唔出

我冇估錯的話，你係採購，你行入去問常總

我記得有個人係叫小羅😎